聽聞d狗準備左強水彈，大家準備好未?

聽聞d狗準備左強水彈，大家準備好未?